up 唔up 上IOS12 好？

用緊iPhone 6(9.2.1 版）

3部up 左
2部未up
感覺良好

希望up上去唔會Lag爆